前lol fnatic隊老將soaz因被支那人屌到頂唔順 於twitter怒叫tw no.1

事源soaz 前幾日打rank
撞到支那隊ig ad jackylove 同佢一隊
個jackylove消極進行遊戲 仲掛機
之後soaz就上twitter屌
點知班支那人反而怒屌返soaz 仲洗鳩佢twitter
Soaz終於忍唔撚住

We connect

曱甴王
甴近平
江甴文
毛甴東

垃圾歐美戰隊

Hong Kong Number One

正

事不關己
己不勞心

燒著自己
終於會叫

本身佢都唔知果條友係JACKYLOVE
係打左個AC名出黎D人話佢知先知係JKL
但佢條tweet本身仲係話JKL撞親soaz就掛機, 唔止一場仲要

垃圾支那人

0/7/0 ，d小粉紅都仲有藉口撐，好野好野

同定延打機

強国人助攻得分

soaz仲del埋tw no.1，駛唔駛咁淆呀屌

係囉已經冇咗
光速跪地

支那狗

TW NUMBER 1

驚俾riot取消選手席？

on9支那人逼到人地要反共

甴近平

we connect甴近平

跪？

Jkl會唔會真係廢

以後唔笑蘇牙屎